Q: Binary Search Tree에서 In-order Traverse는 다음과 같이 진행되는 것인가?
1. Parent Node부터 시작하여 Left Child로 간다. 
2. Left Child의 모든 노드를 순화하며 진행한다. 
3. Left Child를 순화하고 다시 Parent Node를 Visit한다. 
4. Parent Node부터 Right Child로 간다. 

A: 1
Q: DataStructure에서 order는 무엇인가요?
1) 자료구조의 저장 방식
2) 자료간의 관계
3) 자료의 입출력 순서
4) 자료의 났람
A: 3
Q: 노드는 무엇인가?
1. 두 개의 변수를 갖고 있는 저장 공간
2. 데이터의 시각적 표현
3. 데이터를 연결하는 연결고리
4. 데이터 유형을 나타내는 인터페이스
A: 3
Q: 트리에 관한 다음 중 옳은 것은? (1번 2번 3번 4번중)

1번 트리는 노드와 엣지로 이루어져 있다.
2번 트리에서 노드로는 크게 루트 노드와 각 노드 마다 정해진 값들로 나눌 수 있다.
3번 트리는 데이터가 중복 될 수 있고 데이터는 아무데나 저장할 수 있다.
4번 트리는 탐색에 빠르고 다루기 쉬우며, 일정하게 배치되어있다.

A: 4번
Q: 노드 X는 다음 중 어느 노드를 포함하고 있을까? 
1. X의 부모 노드 
2. X의 자식 노드 
3. X의 왼쪽 형제 노드 
4. X의 오른쪽 형제 노드

A: 3번
Q:데이터 구조에서 head는 무엇을 의미합니까?
1번 첫 번째 노드
2번 마지막 노드
3번 맨 앞의 데이터
4번 맨 뒤의 데이터

A:1번
Q.자료구조에서 'Link'는 무엇을 뜻하는가?
A.연결점
Q. 리스트에서 앞에 원소를 삽입하는 연산은 무엇인가?
A. Insert
Q: node들을 연결하는 자료구조는?
A: linkedlist
Q. 링크는 무엇인가?
A. Pointer
